{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493821",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하늘아래"
    },
    "text": "空の下 (하늘아래)\\n\n京畿道水原市長安区波長洞3601階\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 300席/部屋:8個 , 長安区に位置する空の下は波長村に位置し、ここは空気が澄んだ川辺の近くに位置している。 また、広橋山に登る登山コースがあり、自然の中で食事をするような特別な経験ができる。 空の下には広々とした快適な室内があり、お客様が気楽に食事を楽しむことができる。 また、駐車スペースも余裕を持って設けられており、お客様が便利に車を駐車することができる。 ここはウェルビーイングメニューも多様に提供されており、家族同士の集まりやデートにも最適だ。 もちろん団体の集まりもここで楽しめる良い場所だ。 すなわち、空の下は多様な理由でお客さんが訪れ、多様な集いに適したグルメ店といえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "空の下はどこに位置していますか？",
            "answer": "空の下は京畿道水原市長安区波長洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "空の下の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "空の下の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "空の下は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、空の下は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "空の下には何席ありますか？",
            "answer": "空の下には300席あります。また、部屋は8つあります。"
        },
        {
            "question": "空の下の周辺には何がありますか？",
            "answer": "空の下は波長村に位置し、川辺の近くにあります。また、広橋山への登山コースもあります。"
        },
        {
            "question": "空の下の室内はどのようになっていますか？",
            "answer": "空の下の室内は広々として快適です。お客様は気楽に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "空の下には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、空の下には駐車スペースがあります。お客様は便利に車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "空の下ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "空の下では鶏料理やオリヨリなどの韓食が提供されています。さらに、ウェルビーイングメニューも多様に揃っています。"
        },
        {
            "question": "空の下はどんな集まりに適していますか？",
            "answer": "空の下は家族同士の集まりやデート、団体の集まりなどに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "空の下はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "空の下は自然の中で食事をする特別な経験ができる場所です。また、多様な理由でお客さんが訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 399
    }
}